是咁的，有冇新界東手足同我一齊投方國珊

見到方國珊姨姨參加咁多次，感動了
雖然佢次次參選都話今次係最後一次，輸咗就唔會再選，但有志者事竟成，我相信佢今次一定選到
所以我決定俾我嗰票佢了，反正各位ching都係建制fans，投佢好過投其他建制
起碼feel到佢真係有heart

票投方國珊，踢走假建制